msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2026-01-04 21:33+0530\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/trade/tradebox/order-toast.tsx
msgid "% filled"
msgstr "% 已成交"

#: src/components/trade/market-overview.tsx
msgid "24H"
msgstr "24小时"

#: src/components/trade/chart/constants.ts
msgid "24h Change"
msgstr "24小时涨跌"

#: src/components/trade/chart/constants.ts
#~ msgid "24h Price"
#~ msgstr "24小时价格"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "A crypto wallet lets you store and manage your digital assets securely."
#~ msgstr "加密钱包让您安全地存储和管理数字资产。"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "About Builder Codes"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "Account Balances"
msgstr "账户余额"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#~ msgid "active"
#~ msgstr "活跃"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Active Positions"
msgstr "活跃仓位"

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/components/trade/header/user-menu.tsx
msgid "Add funds"
msgstr "添加资金"

#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Add TP/SL"
msgstr "添加止盈止损"

#: src/components/trade/tradebox/advanced-order-dropdown.tsx
msgid "Advanced order types"
msgstr "高级订单类型"

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Agent"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Agent mode: Orders signed automatically (fast)"
#~ msgstr ""

#: src/hooks/hyperliquid/use-trading-agent.ts
#~ msgid "Agent verification failed"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "All cross positions share the same cross margin as collateral. In the event of liquidation, your cross margin balance and any remaining open positions under assets in this mode may be forfeited."
msgstr "所有全仓仓位共享相同的全仓保证金作为担保。在清算的情况下，您的全仓保证金余额和此模式下资产的任何剩余未平仓位可能会被没收。"

#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
msgid "Amount (USDC)"
msgstr "数量 (USDC)"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#~ msgid "API"
#~ msgstr "API"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Appearance"
#~ msgstr ""

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Approve a builder to charge fees on orders placed on your behalf. Builder codes allow DeFi applications to receive a portion of trading fees."
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#~ msgid "Available:"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Avg Price"
msgstr "均价"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#~ msgid "Balance:"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/footer/footer-bar.tsx
#~ msgid "Block:"
#~ msgstr "区块:"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "bps"
#~ msgstr "基点"

#: src/components/ui/breadcrumb.tsx
#~ msgid "Breadcrumb"
#~ msgstr "面包屑导航"

#: src/components/trade/order-entry/deposit-modal.tsx
#~ msgid "Bridge USDC from Arbitrum or other chains to your Hyperliquid account."
#~ msgstr "从 Arbitrum 或其他链桥接 USDC 到您的 Hyperliquid 账户。"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Builder Address"
#~ msgstr ""

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Builder code registered successfully!"
#~ msgstr ""

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Builder codes allow DeFi builders to receive a fee on fills they send on behalf of users. They are set per-order for maximal flexibility."
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/order-summary.tsx
msgid "Builder Fee"
msgstr "构建者费用"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Builder Fee Approval"
#~ msgstr ""

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Builder must have at least 100 USDC in perps account value"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
msgid "Builders"
msgstr "构建者"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "buy"
msgstr "买入"

#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Buy"
msgstr "买入"

#: src/components/trade/order-entry/side-toggle.tsx
#~ msgid "Buy Long"
#~ msgstr "买入做多"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/leverage-control.tsx
#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Cancel all"
msgstr "全部取消"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Cancel all orders"
msgstr "取消所有订单"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Cancel order"
msgstr "取消订单"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Cancel selected"
msgstr "取消选中"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Cancel selected orders"
msgstr "取消选中的订单"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Cancel TWAP order"
msgstr "取消 TWAP 订单"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Canceling..."
msgstr "取消中..."

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#~ msgid "cancelled"
#~ msgstr "已取消"

#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Cannot switch to Isolated mode with an open position. Close your position first."
msgstr "有未平仓位时无法切换到逐仓模式。请先平仓。"

#: src/components/trade/tradebox/leverage-control.tsx
msgid "Change leverage"
msgstr "修改杠杆"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
msgid "Chart"
msgstr "图表"

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/ui/dialog.tsx
#: src/components/ui/sheet.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Close position"
msgstr "平仓"

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Closing..."
msgstr "平仓中..."

#: src/components/trade/order-entry/account-panel.tsx
#~ msgid "Collapse account panel"
#~ msgstr "收起账户面板"

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Coming soon"
#~ msgstr "即将推出"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#~ msgid "completed"
#~ msgstr "已完成"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/leverage-control.tsx
#: src/components/trade/tradebox/leverage-control.tsx
#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Confirm in wallet"
msgstr "在钱包中确认"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "Connect"
#~ msgstr "连接"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "Connect a wallet to manage orders."
#~ msgstr "连接钱包以管理订单。"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#~ msgid "Connect a wallet to manage positions."
#~ msgstr "连接钱包以管理仓位。"

#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Connect wallet to view account"
msgstr "连接钱包查看账户"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Connect your wallet to register a builder code"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "Connect your wallet to start trading on Hyperliquid"
#~ msgstr "连接钱包开始在 Hyperliquid 上交易"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "Connect your wallet to view balances."
msgstr "连接钱包查看余额。"

#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
msgid "Connect your wallet to view funding payments."
msgstr "连接钱包查看资金费用。"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Connect your wallet to view open orders."
msgstr "连接钱包查看未成交订单。"

#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
msgid "Connect your wallet to view order history."
msgstr "连接钱包查看订单历史。"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Connect your wallet to view positions."
msgstr "连接钱包查看仓位。"

#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
msgid "Connect your wallet to view trade history."
msgstr "连接钱包查看交易历史。"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Connect your wallet to view TWAP orders."
msgstr "连接钱包查看 TWAP 订单。"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Connect your wallet to withdraw funds"
msgstr "连接钱包提取资金"

#: src/components/trade/footer/footer-bar.tsx
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Connected: {0}...{1}"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/footer/footer-bar.tsx
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: src/components/trade/header/user-menu.tsx
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: src/hooks/ui/use-copy-to-clipboard.ts
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: src/components/trade/header/user-menu.tsx
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: src/hooks/hyperliquid/use-trading-agent.ts
#~ msgid "Could not create wallet"
#~ msgstr "无法创建钱包"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Cross"
msgstr "全仓"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Cross Leverage"
msgstr "全仓杠杆"

#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: src/components/trade/order-entry/tp-sl-section.tsx
#~ msgid "Custom SL percentage"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/order-entry/tp-sl-section.tsx
#~ msgid "Custom TP percentage"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Customize your trading experience."
#~ msgstr "自定义您的交易体验。"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Dark"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Deposit complete"
msgstr "存款完成"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Deposit failed"
msgstr "存款失败"

#: src/components/trade/order-entry/deposit-modal.tsx
#~ msgid "Deposit Funds"
#~ msgstr "存入资金"

#: src/components/trade/order-entry/deposit-modal.tsx
#~ msgid "Deposit on Hyperliquid"
#~ msgstr "在 Hyperliquid 存款"

#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
msgid "Destination"
msgstr "目标地址"

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Direct"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Direct mode: Sign each order with wallet"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/header/user-menu.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/components/trade/footer/footer-bar.tsx
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: src/components/trade/tradebox/order-toast.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
msgid "Display Language"
msgstr "显示语言"

#: src/components/ui/sidebar.tsx
msgid "Displays the mobile sidebar."
msgstr "显示移动端侧边栏。"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#~ msgid "Docs"
#~ msgstr "文档"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Duration (Minutes)"
msgstr "持续时间（分钟）"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Edit TP/SL"
msgstr "编辑止盈止损"

#: src/components/trade/components/trading-action-button.tsx
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Enable Trading"
msgstr "启用交易"

#: src/components/trade/components/trading-action-button.tsx
msgid "Enabling"
msgstr "启用中"

#: src/components/trade/order-entry/margin-mode-dialog.tsx
#~ msgid "Enabling..."
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "End Price (USDC)"
msgstr "结束价格 (USDC)"

#: src/lib/errors/definitions/order-input.ts
#: src/lib/errors/definitions/spot-input.ts
msgid "Enter limit price"
msgstr "输入限价"

#: src/lib/errors/definitions/scale.ts
msgid "Enter price range"
msgstr "输入价格范围"

#: src/lib/errors/definitions/order-input.ts
#: src/lib/errors/definitions/spot-input.ts
msgid "Enter size"
msgstr "输入数量"

#: src/lib/errors/definitions/tpsl.ts
msgid "Enter TP or SL price"
msgstr "输入止盈或止损价格"

#: src/lib/errors/definitions/order-input.ts
msgid "Enter trigger price"
msgstr "输入触发价格"

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Entry"
msgstr "开仓价"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
msgid "Entry Price"
msgstr "开仓价格"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Equity"
msgstr "净值"

#: src/components/trade/tradebox/order-summary.tsx
msgid "Est. Fee"
msgstr "预估费用"

#: src/components/trade/order-entry/tp-sl-section.tsx
#: src/components/trade/order-entry/tp-sl-section.tsx
#~ msgid "Est. P&L"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Estimated time"
msgstr "预计时间"

#: src/lib/errors/definitions/order-input.ts
msgid "Exceeds max size"
msgstr "超过最大数量"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Executed"
msgstr "已执行"

#: src/components/trade/tradebox/advanced-order-dropdown.tsx
msgid "Execution"
msgstr "执行"

#: src/components/trade/order-entry/account-panel.tsx
#~ msgid "Expand account panel"
#~ msgstr "展开账户面板"

#: src/components/trade/tradebox/order-toast.tsx
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Failed to close position"
msgstr "平仓失败"

#: src/hooks/ui/use-copy-to-clipboard.ts
msgid "Failed to copy"
msgstr "复制失败"

#: src/components/trade/tradebox/trade-panel.tsx
msgid "Failed to enable trading"
msgstr "启用交易失败"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "Failed to load balances."
msgstr "加载余额失败。"

#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
msgid "Failed to load funding history."
msgstr "加载资金费用历史失败。"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Failed to load open orders."
msgstr "加载未成交订单失败。"

#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
msgid "Failed to load order book."
msgstr "加载订单簿失败。"

#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
msgid "Failed to load order history."
msgstr "加载订单历史失败。"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Failed to load positions."
msgstr "加载仓位失败。"

#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
msgid "Failed to load trade history."
msgstr "加载交易历史失败。"

#: src/components/trade/orderbook/trades-panel.tsx
msgid "Failed to load trades."
msgstr "加载成交记录失败。"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#~ msgid "Failed to load TWAP history."
#~ msgstr "加载 TWAP 历史失败。"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Failed to register builder code"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Failed to switch margin mode"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
msgid "Fee"
msgstr "手续费"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Fee Limits:"
#~ msgstr ""

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Fee rate must be between 0.001% and 1%"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "Filled"
#~ msgstr "已成交"

#. placeholder {0}: sub.label
#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "Filter by {0}"
msgstr "按 {0} 筛选"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
msgid "Format for numbers and dates"
msgstr "数字和日期格式"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "From"
msgstr "从"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "Full Position"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#~ msgid "Fund"
#~ msgstr "基金"

#: src/components/trade/chart/constants.ts
#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Funding"
msgstr "资金费率"

#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
msgid "Funding History"
msgstr "资金费用历史"

#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
#~ msgid "Funding Payments"
#~ msgstr "资金费用"

#: src/components/trade/footer/footer-bar.tsx
#~ msgid "Gas:"
#~ msgstr "Gas:"

#: src/components/ui/pagination.tsx
#~ msgid "Go to next page"
#~ msgstr "下一页"

#: src/components/ui/pagination.tsx
#~ msgid "Go to previous page"
#~ msgstr "上一页"

#: src/components/pages/not-found-page.tsx
#: src/components/pages/not-found-page.tsx
msgid "Go to trading terminal"
msgstr "前往交易终端"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "Hide small"
msgstr "隐藏小额"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "In Orders"
msgstr "订单中"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#~ msgid "In Use"
#~ msgstr "使用中"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "Install a wallet extension to continue"
#~ msgstr "安装钱包扩展以继续"

#. placeholder {0}: ctx.baseToken
#. placeholder {0}: ctx.quoteToken
#: src/lib/errors/definitions/spot-balance.ts
#: src/lib/errors/definitions/spot-balance.ts
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "{0} 余额不足"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
#~ msgid "Insufficient {fromTokenDisplay} balance"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
msgid "Insufficient <0/> balance"
msgstr "<0/> 余额不足"

#: src/lib/errors/definitions/deposit.ts
#: src/lib/errors/definitions/deposit.ts
#: src/lib/hyperliquid/use-deposit.ts
msgid "Insufficient balance"
msgstr "余额不足"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Insufficient balance (includes ${WITHDRAWAL_FEE_USD} fee)"
msgstr "余额不足（含 ${WITHDRAWAL_FEE_USD} 手续费）"

#: src/lib/errors/format.ts
msgid "Insufficient funds for gas"
msgstr "Gas 费用不足"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/lib/hyperliquid/use-deposit.ts
msgid "Invalid amount"
msgstr "无效金额"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Invalid Ethereum address"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
msgid "Iso"
msgstr "逐仓"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Isolated"
msgstr "逐仓"

#: src/components/trade/footer/footer-bar.tsx
#~ msgid "Latency:"
#~ msgstr "延迟:"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "了解更多"

#: src/components/trade/tradebox/leverage-control.tsx
#: src/components/trade/tradebox/leverage-control.tsx
msgid "Leverage"
msgstr "杠杆"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Light"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "limit"
#~ msgstr "限价"

#: src/components/trade/tradebox/trade-header.tsx
msgid "Limit"
msgstr "限价"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Limit Price"
msgstr "限价"

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Limit Price (USDC)"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "limit ro"
#~ msgstr "限价只减仓"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
msgid "Link mobile device"
msgstr ""

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Liq"
msgstr "清算"

#: src/components/trade/tradebox/order-summary.tsx
msgid "Liq. Price"
msgstr "清算价"

#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
msgid "Liquidated"
msgstr "已清算"

#: src/components/ui/spinner.tsx
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "Loading balances..."
msgstr "加载余额中..."

#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
msgid "Loading funding history..."
msgstr "加载资金费用历史中..."

#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "Loading markets..."
msgstr "加载市场中..."

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Loading open orders..."
msgstr "加载未成交订单中..."

#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
msgid "Loading order history..."
msgstr "加载订单历史中..."

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Loading positions..."
msgstr "加载仓位中..."

#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
msgid "Loading trade history..."
msgstr "加载交易历史中..."

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Loading TWAP orders..."
msgstr "加载 TWAP 订单中..."

#: src/lib/errors/definitions/connection.ts
msgid "Loading wallet..."
msgstr "加载钱包中..."

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/lib/trade/use-button-content.ts
#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Long"
msgstr "多"

#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Manage your risk on individual positions by restricting the amount of margin allocated to each. If the margin ratio of an isolated position reaches 100%, the position will be liquidated. Margin can be added or removed to individual positions in this mode."
msgstr "通过限制分配给每个仓位的保证金来管理单个仓位的风险。如果逐仓仓位的保证金率达到 100%，该仓位将被清算。在此模式下可以为单个仓位添加或移除保证金。"

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Margin"
msgstr "保证金"

#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Margin Mode"
msgstr "保证金模式"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Margin Ratio"
msgstr "保证金率"

#: src/components/trade/tradebox/order-summary.tsx
msgid "Margin Req."
msgstr "保证金要求"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Margin Used"
msgstr "已用保证金"

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Mark"
msgstr "标记价"

#: src/components/trade/market-overview.tsx
msgid "MARK"
msgstr "标记"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
msgid "Mark Price"
msgstr "标记价格"

#: src/components/trade/chart/constants.ts
#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-header.tsx
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "Market metadata unavailable."
#~ msgstr "市场元数据不可用。"

#: src/lib/errors/definitions/market.ts
msgid "Market not ready"
msgstr "市场未就绪"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
msgid "Market Order Slippage"
msgstr "市价单滑点"

#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "markets"
msgstr "个市场"

#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
#~ msgid "Max"
#~ msgstr "最大"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "MAX"
msgstr "最大"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Max 0.1% (10 bps) for perps, 1% (100 bps) for spot. Enter as decimal (e.g., 0.01 for 1 basis point)."
#~ msgstr ""

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Max Fee Rate (%)"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Max slippage allowed for market orders."
#~ msgstr "市价单允许的最大滑点。"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
msgid "Maximum slippage tolerance for market orders"
msgstr "市价单最大滑点容忍度"

#: src/lib/errors/definitions/spot-input.ts
msgid "Min order ${ORDER_MIN_NOTIONAL_USD}"
msgstr "最小订单 ${ORDER_MIN_NOTIONAL_USD}"

#: src/lib/errors/definitions/order-input.ts
msgid "Min order $10"
msgstr "最小订单 $10"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#. placeholder {0}: ctx.minDeposit
#: src/lib/errors/definitions/deposit.ts
msgid "Minimum deposit is {0} USDC"
msgstr "最低存款为 {0} USDC"

#: src/lib/hyperliquid/use-deposit.ts
msgid "Minimum deposit is 5 USDC"
msgstr "最低存款为 5 USDC"

#. placeholder {0}: ctx.minWithdraw
#: src/lib/errors/definitions/deposit.ts
msgid "Minimum withdrawal is ${0}"
msgstr "最低提款为 ${0}"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Minimum withdrawal is ${MIN_WITHDRAW_USD}"
msgstr "最低提款为 ${MIN_WITHDRAW_USD}"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "Mock Wallet (Testing)"
#~ msgstr "模拟钱包（测试）"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#~ msgid "More"
#~ msgstr "更多"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#~ msgid "More options"
#~ msgstr "更多选项"

#: src/components/ui/pagination.tsx
#~ msgid "More pages"
#~ msgstr "更多页面"

#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
msgid "Move USDC between your Perp and Spot accounts."
msgstr "在永续合约和现货账户之间转移 USDC。"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Must be signed by main wallet (not agent/API wallet)"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Net received"
msgstr "净收到"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Network fee"
msgstr "网络手续费"

#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "NEW"
msgstr "新"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "New to wallets?"
#~ msgstr "钱包新手？"

#: src/components/ui/pagination.tsx
#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一页"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "No active positions."
msgstr "无活跃仓位。"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "No active TWAP orders."
msgstr "无活跃 TWAP 订单。"

#: src/lib/errors/definitions/balance.ts
msgid "No balance"
msgstr "无余额"

#: src/lib/errors/format.ts
msgid "No balance on Hyperliquid. Deposit first."
msgstr "Hyperliquid 上无余额，请先存款。"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "No balances found. Deposit funds to start trading."
msgstr "未找到余额。存入资金开始交易。"

#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
msgid "No fills found."
msgstr "未找到成交记录。"

#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
msgid "No funding payments found."
msgstr "未找到资金费用记录。"

#: src/lib/errors/definitions/market.ts
msgid "No mark price"
msgstr "无标记价格"

#: src/lib/errors/definitions/market.ts
msgid "No market"
msgstr "无市场"

#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "No markets found."
msgstr "未找到市场。"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "No open orders."
msgstr "无未成交订单。"

#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
msgid "No order history found."
msgstr "未找到订单历史。"

#: src/components/trade/tradebox/trade-panel.tsx
msgid "No response from exchange"
msgstr "交易所无响应"

#: src/components/trade/components/token-selector-dropdown.tsx
msgid "No tokens available"
msgstr "无可用代币"

#: src/components/trade/order-entry/swap-asset-modal.tsx
#~ msgid "No trading pair available for {fromToken}/{toToken}"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
#~ msgid "No trading pair available for {fromTokenDisplay}/{toTokenDisplay}"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
msgid "No trading pair available for <0/>/<1/>"
msgstr "无可用 <0/>/<1/> 交易对"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#~ msgid "No TWAP orders found."
#~ msgstr "未找到 TWAP 订单。"

#: src/hooks/hyperliquid/use-trading-agent.ts
#~ msgid "No user address"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "No wallets found"
#~ msgstr "未找到钱包"

#: src/lib/errors/definitions/connection.ts
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "通知"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
msgid "Number Format"
msgstr "数字格式"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Number of Orders"
msgstr "订单数量"

#: src/components/trade/footer/footer-bar.tsx
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: src/components/trade/market-overview.tsx
msgid "OI"
msgstr "持仓量"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "Only you control your funds. No email or password required."
#~ msgstr "只有您能控制您的资金。无需邮箱或密码。"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "open"
#~ msgstr "未成交"

#: src/components/trade/chart/constants.ts
msgid "Open Interest"
msgstr "未平仓量"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Open Orders"
msgstr "未成交订单"

#: src/components/trade/market-overview.tsx
msgid "ORACLE"
msgstr "预言机"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
msgid "Order Book"
msgstr "订单簿"

#: src/components/trade/tradebox/trade-panel.tsx
msgid "Order failed"
msgstr "下单失败"

#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
msgid "Order History"
msgstr "订单历史"

#: src/components/trade/tradebox/order-toast.tsx
msgid "Order Queue"
msgstr "订单队列"

#: src/components/trade/tradebox/order-summary.tsx
msgid "Order Value"
msgstr "订单价值"

#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: src/components/trade/tradebox/advanced-order-dropdown.tsx
#: src/components/trade/tradebox/advanced-order-dropdown.tsx
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "Other Options"
#~ msgstr "其他选项"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#~ msgid "P&L"
#~ msgstr ""

#: src/components/pages/not-found-page.tsx
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: src/components/ui/pagination.tsx
#~ msgid "pagination"
#~ msgstr "分页"

#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: src/components/trade/tradebox/order-toast.tsx
msgid "pending"
msgstr "待处理"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#~ msgid "perp"
#~ msgstr "永续"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
msgid "Perp"
msgstr "永续"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "Perpetuals"
msgstr "永续合约"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Perps"
msgstr "永续合约"

#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
msgid "Perps Account"
msgstr "永续合约账户"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Perps: Max 0.1% (10 basis points)"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "PNL"
msgstr "盈亏"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "Popular"
#~ msgstr "热门"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Position"
msgstr "仓位"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Position closed"
msgstr "仓位已平"

#: src/components/ui/pagination.tsx
#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "上一页"

#: src/components/trade/chart/constants.ts
#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
#: src/components/trade/orderbook/trades-panel.tsx
#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/price-input-with-percent.tsx
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/trade/market-overview.tsx
msgid "PRICE"
msgstr "价格"

#: src/components/trade/tradebox/advanced-order-dropdown.tsx
#: src/components/trade/tradebox/advanced-order-dropdown.tsx
#~ msgid "Pro"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Processing deposit"
msgstr "处理存款中"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "进度"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Randomize timing"
msgstr "随机化时间"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
msgid "Rate"
msgstr "费率"

#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
msgid "Recent Trades"
msgstr "最近成交"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Reduce"
msgstr "减少"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Reduce Only"
msgstr "只减仓"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Register Another"
#~ msgstr ""

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Register Builder Code"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/header/favorites-strip.tsx
msgid "Remove {displayName} from favorites"
msgstr "从收藏中移除 {displayName}"

#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏中移除"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Requirements:"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/leverage-control.tsx
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/components/trade/tradebox/tp-sl-section.tsx
msgid "Risk/Reward"
msgstr "风险/收益"

#: src/lib/trade/order-types.ts
msgid "Scale"
msgstr "批量"

#: src/lib/errors/definitions/scale.ts
msgid "Scale level below min notional"
msgstr "批量级别低于最小名义值"

#: src/lib/errors/definitions/scale.ts
msgid "Scale levels must be {SCALE_LEVELS_MIN}-{SCALE_LEVELS_MAX}"
msgstr "批量级别必须为 {SCALE_LEVELS_MIN}-{SCALE_LEVELS_MAX}"

#: src/components/trade/footer/footer-bar.tsx
#~ msgid "Search"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "Search markets..."
msgstr "搜索市场..."

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "Secure & Private"
#~ msgstr "安全且私密"

#: src/components/trade/header/favorites-strip.tsx
#~ msgid "Select {coin} market"
#~ msgstr "选择 {coin} 市场"

#: src/components/trade/header/favorites-strip.tsx
msgid "Select {displayName} market"
msgstr "选择 {displayName} 市场"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Select all orders"
msgstr "选择所有订单"

#: src/components/trade/header/favorites-strip.tsx
msgid "Select favorite markets"
msgstr "选择收藏市场"

#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Select how margin is allocated for your positions"
msgstr "选择仓位的保证金分配方式"

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Select leverage"
#~ msgstr "选择杠杆"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Select order"
msgstr "选择订单"

#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
msgid "Select order book aggregation"
msgstr "选择订单簿聚合"

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Select signing mode"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "Select token"
msgstr "选择代币"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
msgid "Select tokens to swap"
msgstr "选择要兑换的代币"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "sell"
msgstr "卖出"

#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Sell"
msgstr "卖出"

#: src/components/trade/order-entry/side-toggle.tsx
#~ msgid "Sell Short"
#~ msgstr "卖出做空"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
msgid "Send failed"
msgstr "发送失败"

#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
msgid "Send Tokens"
msgstr "发送代币"

#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
msgid "Send tokens to another account on the Hyperliquid L1."
msgstr "将代币发送到 Hyperliquid L1 上的另一个账户。"

#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
msgid "Sending..."
msgstr "发送中..."

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "sent to Hyperliquid"
msgstr "已发送至 Hyperliquid"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
#~ msgid "Set {p}%"
#~ msgstr "设置 {p}%"

#: src/components/trade/order-entry/tp-sl-section.tsx
#~ msgid "Set SL to {p}%"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/price-input-with-percent.tsx
msgid "Set to {p}%"
msgstr "设置为 {p}%"

#: src/components/trade/order-entry/tp-sl-section.tsx
#~ msgid "Set TP to {p}%"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#~ msgid "Set TP/SL"
#~ msgstr "设置止盈止损"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#~ msgid "Set TP/SL for {0}"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Short"
msgstr "空"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Show Executions"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Show Executions on Chart"
#~ msgstr "在图表上显示成交"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Show Orders"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Show Orders on Chart"
#~ msgstr "在图表上显示订单"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Show Positions"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Show Positions on Chart"
#~ msgstr "在图表上显示仓位"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
msgid "Show Scanlines"
msgstr "显示扫描线"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
msgid "Show Values in Quote Asset"
msgstr "以报价资产显示数值"

#: src/components/trade/components/global-settings-dialog.tsx
#~ msgid "Show Values in USD"
#~ msgstr "以美元显示数值"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#~ msgid "Side"
#~ msgstr ""

#: src/components/ui/sidebar.tsx
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Sign in wallet..."
msgstr "在钱包中签名..."

#: src/lib/errors/definitions/connection.ts
msgid "Signer not ready"
msgstr "签名器未就绪"

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Signing..."
#~ msgstr "签名中..."

#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
#: src/components/trade/orderbook/trades-panel.tsx
#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/order-toast.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Size"
msgstr "数量"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "SL"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#: src/lib/errors/definitions/tpsl.ts
msgid "SL must be above entry"
msgstr "止损必须高于开仓价"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#: src/lib/errors/definitions/tpsl.ts
msgid "SL must be below entry"
msgstr "止损必须低于开仓价"

#: src/components/trade/tradebox/tp-sl-section.tsx
msgid "SL Price"
msgstr "止损价"

#: src/components/trade/order-entry/tp-sl-section.tsx
#~ msgid "SL trigger price"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/order-summary.tsx
msgid "Slippage"
msgstr "滑点"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
msgid "Slippage tolerance"
msgstr "滑点容忍度"

#: src/lib/errors.ts
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错了"

#. placeholder {0}: String(header.column.columnDef.header ?? "")
#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "Sort by {0}"
msgstr "按 {0} 排序"

#: src/components/ui/virtual-table.tsx
msgid "Sort by {headerLabel}"
msgstr "按 {headerLabel} 排序"

#. placeholder {0}: sorting[0].id
#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "Sorted by {0}"
msgstr "已按 {0} 排序"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#~ msgid "spot"
#~ msgstr "现货"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Spot"
msgstr "现货"

#: src/components/trade/positions/send-dialog.tsx
msgid "Spot Account"
msgstr "现货账户"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "Spot: Max 1% (100 basis points)"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
msgid "Spread"
msgstr "价差"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
msgid "Staking"
msgstr "质押"

#: src/lib/errors/definitions/scale.ts
msgid "Start and end must differ"
msgstr "起始和结束必须不同"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Start Price (USDC)"
msgstr "起始价格 (USDC)"

#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/trade/order-entry/order-entry-panel.tsx
#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "止损"

#: src/lib/trade/order-types.ts
msgid "Stop Limit"
msgstr "止损限价"

#: src/components/trade/tradebox/tp-sl-section.tsx
#: src/components/trade/tradebox/tp-sl-section.tsx
msgid "Stop Loss"
msgstr "止损"

#: src/lib/trade/order-types.ts
msgid "Stop Market"
msgstr "止损市价"

#: src/lib/errors/definitions/trigger.ts
msgid "Stop trigger must be above mark"
msgstr "止损触发价必须高于标记价"

#: src/lib/errors/definitions/trigger.ts
msgid "Stop trigger must be below mark"
msgstr "止损触发价必须低于标记价"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
msgid "Submitting..."
msgstr "提交中..."

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#~ msgid "Support"
#~ msgstr "支持"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Swap"
msgstr "兑换"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
msgid "Swap direction"
msgstr "兑换方向"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
msgid "Swap failed"
msgstr "兑换失败"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
msgid "Swap submitted"
msgstr "兑换已提交"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
msgid "Swapping..."
msgstr "兑换中..."

#. placeholder {0}: fill.coin
#. placeholder {0}: market?.pairName ?? p.coin
#. placeholder {0}: order.coin
#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Switch to {0} market"
msgstr "切换到 {0} 市场"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "Switch to {displayCoin} market"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
msgid "Switch to {displayName} market"
msgstr "切换到 {displayName} 市场"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Switch to Arbitrum"
msgstr "切换到 Arbitrum"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Switch to Arbitrum to deposit USDC to Hyperliquid"
msgstr "切换到 Arbitrum 以将 USDC 存入 Hyperliquid"

#: src/components/trade/header/theme-toggle.tsx
msgid "Switch to dark mode"
msgstr "切换到深色模式"

#: src/components/trade/header/theme-toggle.tsx
msgid "Switch to light mode"
msgstr "切换到浅色模式"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Switching..."
msgstr "切换中..."

#: src/lib/trade/order-types.ts
msgid "Take Limit"
msgstr "止盈限价"

#: src/lib/trade/order-types.ts
msgid "Take Market"
msgstr "止盈市价"

#: src/components/trade/tradebox/tp-sl-section.tsx
#: src/components/trade/tradebox/tp-sl-section.tsx
msgid "Take Profit"
msgstr "止盈"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Take Profit / Stop Loss"
msgstr "止盈 / 止损"

#: src/lib/errors/definitions/trigger.ts
msgid "Take profit trigger must be above mark"
msgstr "止盈触发价必须高于标记价"

#: src/lib/errors/definitions/trigger.ts
msgid "Take profit trigger must be below mark"
msgstr "止盈触发价必须低于标记价"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "The builder at {0}...{1} can now charge up to {maxFeeRate}% fee on orders placed on your behalf."
#~ msgstr ""

#: src/components/pages/not-found-page.tsx
msgid "The page you are looking for does not exist."
msgstr "您查找的页面不存在。"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "This action must be signed by your main wallet (not an agent/API wallet). The builder must have at least 100 USDC in perps account value."
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/orderbook/trades-panel.tsx
#: src/components/trade/positions/funding-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Time / Total"
msgstr "时间 / 总计"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Time in Force"
msgstr "有效期"

#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "To Perp"
msgstr "到永续"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "To Spot"
msgstr "到现货"

#: src/components/ui/sidebar.tsx
#: src/components/ui/sidebar.tsx
#: src/components/ui/sidebar.tsx
msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "切换侧边栏"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Toggle size mode"
msgstr "切换数量模式"

#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
#~ msgid "Total Size"
#~ msgstr "总数量"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Total Value"
msgstr "总价值"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "TP"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#: src/lib/errors/definitions/tpsl.ts
msgid "TP must be above entry"
msgstr "止盈必须高于开仓价"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
#: src/lib/errors/definitions/tpsl.ts
msgid "TP must be below entry"
msgstr "止盈必须低于开仓价"

#: src/components/trade/tradebox/tp-sl-section.tsx
msgid "TP Price"
msgstr "止盈价"

#: src/components/trade/order-entry/tp-sl-section.tsx
#~ msgid "TP trigger price"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/mobile-position-card.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "TP/SL"
msgstr "止盈止损"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
#~ msgid "Trade"
#~ msgstr "交易"

#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
#~ msgid "Trade ClockCounterClockwise"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
msgid "Trade History"
msgstr "交易历史"

#. placeholder {0}: spotMarket.pairName
#: src/components/trade/components/spot-swap-modal.tsx
msgid "Trade via {0} spot market"
msgstr "通过 {0} 现货市场交易"

#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
msgid "Trades"
msgstr "成交"

#: src/lib/errors/format.ts
msgid "Transaction was rejected"
msgstr "交易被拒绝"

#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Transfer"
msgstr "转账"

#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
msgid "Transfer failed"
msgstr "转账失败"

#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
msgid "Transfer USDC"
msgstr "转账 USDC"

#: src/components/trade/order-entry/deposit-modal.tsx
#~ msgid "Transfer USDC to your Hyperliquid account to start trading."
#~ msgstr "将 USDC 转入您的 Hyperliquid 账户以开始交易。"

#: src/components/trade/positions/transfer-dialog.tsx
msgid "Transferring..."
msgstr "转账中..."

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/advanced-order-dropdown.tsx
msgid "Trigger"
msgstr "触发"

#: src/components/trade/tradebox/trade-form-fields.tsx
msgid "Trigger Price (USDC)"
msgstr "触发价格 (USDC)"

#: src/lib/trade/order-types.ts
msgid "TWAP"
msgstr "TWAP"

#: src/lib/errors/definitions/twap.ts
msgid "TWAP minutes must be {TWAP_MINUTES_MIN}-{TWAP_MINUTES_MAX}"
msgstr "TWAP 分钟数必须为 {TWAP_MINUTES_MIN}-{TWAP_MINUTES_MAX}"

#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "TWAP Orders"
msgstr "TWAP 订单"

#: src/components/trade/positions/history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "Unable to cancel orders."
#~ msgstr "无法取消订单。"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#~ msgid "Unable to close position."
#~ msgstr "无法平仓。"

#: src/lib/errors/format.ts
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/components/trade/chart/datafeed.ts
msgid "Unknown symbol: {symbolName}"
msgstr "未知交易对: {symbolName}"

#: src/components/trade/positions/position-tpsl-modal.tsx
msgid "Unrealized P&L"
msgstr "未实现盈亏"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
msgid "Unrealized PNL"
msgstr "未实现盈亏"

#. placeholder {0}: String(resolution)
#: src/components/trade/chart/datafeed.ts
msgid "Unsupported resolution: {0}"
msgstr "不支持的分辨率: {0}"

#: src/components/trade/tradebox/leverage-control.tsx
#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

#: src/components/trade/positions/orders-history-tab.tsx
#: src/components/trade/tradebox/leverage-control.tsx
#: src/components/trade/tradebox/margin-mode-dialog.tsx
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/components/trade/chart/token-selector.tsx
msgid "Updated live"
msgstr "实时更新"

#: src/components/trade/positions/balances-tab.tsx
msgid "USD Value"
msgstr "美元价值"

#: src/components/trade/positions/positions-tab.tsx
#~ msgid "Value"
#~ msgstr "价值"

#: src/components/trade/header/top-nav.tsx
msgid "Vaults"
msgstr "金库"

#: src/lib/trade/use-button-content.ts
msgid "Verifying..."
msgstr "验证中..."

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "View on explorer"
msgstr "在浏览器中查看"

#: src/components/trade/market-overview.tsx
msgid "VOL"
msgstr "成交量"

#: src/components/trade/chart/constants.ts
msgid "Volume"
msgstr "成交量"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#~ msgid "waiting"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
msgid "Waiting for order book..."
msgstr "等待订单簿..."

#: src/components/trade/orderbook/trades-panel.tsx
msgid "Waiting for trades..."
msgstr "等待成交记录..."

#: src/hooks/hyperliquid/use-trading-agent.ts
#~ msgid "Wallet client not ready"
#~ msgstr "钱包客户端未就绪"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Wallet not connected"
msgstr "钱包未连接"

#: src/components/trade/orderbook/orderbook-panel.tsx
#~ msgid "WebSocket error"
#~ msgstr "WebSocket 错误"

#: src/components/trade/components/wallet-dialog.tsx
#~ msgid "What is a wallet?"
#~ msgstr "什么是钱包？"

#: src/components/trade/order-entry/deposit-modal.tsx
#~ msgid "will arrive in ~3 min"
#~ msgstr ""

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "will arrive in ~5 min"
msgstr "约 5 分钟后到账"

#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
#: src/components/trade/tradebox/account-panel.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "提款"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Withdrawal failed"
msgstr "提款失败"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Withdrawal submitted"
msgstr "提款已提交"

#: src/components/trade/tradebox/deposit-modal.tsx
msgid "Wrong network"
msgstr "网络错误"

#: src/components/trade/positions/orders-tab.tsx
#: src/components/trade/positions/twap-tab.tsx
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/pages/builder-page.tsx
#~ msgid "You can revoke permissions at any time by registering a new approval with 0% fee rate. Builder codes are processed entirely onchain as part of the fee logic."
#~ msgstr ""
